馬德里雙雄咁on9玩諜戰...

皇馬送廢鋒莫拉達去馬體會
馬體會送廢龍卡吐去皇馬
邊個傷啲？

負皮快到

你永遠射唔中目標我甩唔到手失波
所以係皇馬醒啲

屌

活在當下

改成活著Viva

...

errrrrr ok既